[2021DSE自修] 有冇自修中文既人想補底上3

是咁的, 又係我啦
黎緊有個補底小組比自修中文既巴絲打
同樣同英文一樣因為斷腳而入唔到U/asso既case實在太多太多我地今次個班照舊就係針對呢個情況嘅巴絲

形式係每次個半鐘, 老師會同大家著重操考試技巧&框架,務求大家短時間內清楚&盡做攞3嘅條件,當然都會操返卷一二三 呢個小組係定位俾lv2或以下既朋友

有興趣可以係Google Form留低聯絡方法, 會再pm詳情

日期: 逢星期五 [2020/12/11,18]
[2020/1/8,15,22,29]
時期: 下午5點 - 6點半
地點: 荔枝角既社區中心
人數: 本身已經差唔多成團~ 如果最後太多人報會按各位巴絲需要&情況再處理
收費: $100/6堂

截止日期:今次有啲急,星期五就開始第一堂所以星期三就會截止啦~

利申: 社福機構舉辦既, 已補貼, 冇賺到大家一分一毫

利申擔心既巴絲可以起下我底,一直都有幫開自修生
英文班仲上緊

pushhhh

pushhh

pish

死亡卷

操好啲綜合就有3㗎喇

咁都要skill既

push

想join

可以係google form到留低contact啊~

巴打有無下一輪